好悶 秒回

好悶 秒回

Ignorance again ... ?

0:39

跑出大門外再盡情大叫 屌那星

郭富城嘅弱？

你好

假笑都懶了，以後西口西面算

怕醜搞到我融入唔到圈子
最近入左三個圈子 三個都融入唔到

1月1想出街，有乜好去處

大佬，呢條問題你竟然走去問個毒撚

入唔到咪入唔到 自己揾個興趣
整個圈引人入仲好
你有料其他人就會跟風當你神咁拜
現實係好膚淺

幾可愛丫

問題係我冇料

我期望你既答案會令我讚嘆
我已經比社會既框框lock實左思維

其實我一月一都冇街出

我期望你既答案會令我讚嘆
我已經比社會既框框lock實左思維[/quote]
其實我一月一都冇街出

咁你宜家知要點做啦

巴打好

Hi

巴打有冇試過長追一個女仔?

以前小學中學雞年代唔識溝女 淨係識表白
grad左之後成熟左 知道myfacemyfate呢個道理 所以都冇追女仔了 莫講長追

感情問題唔洗問我
利申 : a0 冇朋友 毒撚

仲唔瞓

sembreak冇野做

好撚辛苦 當所有朋友都勸我放棄嘅時候
又話咩你地淨係岩做朋友 我唔想放棄 真係好想有一日可以打動佢

叫下春姐

打動呢個字... 睇黎你都係做兵居多
加油啦 如果你靚仔/ 有錢先好表白呀 起馬仲有得翻身

有啲內疚

屌你老母

點解呢

hi 做個朋友

you too

真係秒回喎

hi be frd ok ?

可以

算慢喇已經

有咩做

你幾歲

唔明點解咁多男人想拍拖

冇野做
你呢

19歲 你呢

想屌西
你想唔想比人屌？

24

唔明點解咁多女仔咁港女

唔想
明明拍拖係一樣煩到仆街嘅事

你係巴定絲

重要咩

好矛盾
飲左monster想溫書
但宜家又上緊lihkg

1. 寂寞，想要溫暖，想要擁抱同支持，想有人陪
2. 自尊心，放上fb/ ig放閃
3. 性

唔重要，不過冇野講

上Lihkg覆post

呀媽話送個錢包比我 第一自己on9睇錯買錯passport holder 第二次以為我想要個款半價 呀媽碌卡時又冇睇價錢俾咗正價 搞到呀媽總共俾咗5千幾蚊 好內疚

毒撚學咩人溝女

絲

自專心
我忽略咗呢點

要試過先知
但我連機會都冇

點解你叫冇咩做
冇咩做不如訓覺

幾時考

乜都試過，只想有人可以喺身邊一生一世。

1月3
夜校hd

瞓到就話姐

絲打有返咁上下年紀喎

性，當你試過就唔覺得有咩出奇
可能我老啦，反而中意低調，唔中意放閃

今個月洗少d比返錢佢/ 平時好好對伯母啦

巴絲，冇關係喇。
23歲，都叫經歷過好多嘢。

經歷過生死未先

早d訓 聽朝請佢飲茶啦

情侶嘅，未
父母嘅，試過

我都試過

諗住比返二千呀媽 我重係學生戶口得三千

why 失眠

可以係
啱啱同我講完“老豆冇事放心，乖，繼續瞓喇”
兩個鐘後陰陽相隔

有心理病
不過有食藥同埋習慣咗
有試過一個禮拜冇訓
冇乜事發生

我都係老豆走左
不過冇你咁突然

後生女特別多精神病

點解毒撚咁易鍾意人

然後第二日我要考試
然後死哂
然後俾一個好錫我嘅丫sir屌
然後一齊喊

唉
係咁架啦

咁大鑊
果時我考al 老豆生cancer

自覺經歷過好多，
所以睇唔起身邊啲“小朋友”

諗仔諗到唔訓

以前我啊公都死左 因為老豆老母要返工 所以啊公由細湊大我 我見啊公多過見老豆老母 ... miss u so much

都係既 見你咁感慨

加油丫
獨仔/女？

獨仔
你呢？

邊種心理病

答左你
爬文

自問好少喊，因為會失控。
但每次去搵老豆都會喊，可能覺得好攰。
所以成日去日本減壓

一樣丫

我都想去日本 不過冇錢
有個日本fd成日叫我去探佢

沖涼先

this is gay

點解會“冇錢”？
用咗去邊？

睇你寫啲野似絲打哈哈哈哈哈

Hello?

加入得?

insomnia
bipolar disorder

唔係諗仔

當，我和世界不一樣
那就讓我不一樣

你宜家亢奮期定抑鬱期緊

讀書要錢
家用要錢
卡數要錢
好想再學日文。。屋企好多日文書都未睇

文青

ok

抑鬱

又話沖涼

做自己咪得
做咩要同其他人一樣或者要人認同

你係咪好瘦

食左飯未

要睇一睇先知回到咩

一到夜晚就情緒泛濫

食左屎未

秒回得太快...?

好Q肚餓

女朋友明知我唔舒服，食野無味都格硬拉我去食拉麵點睇 要我百鳩幾蚊食碗無落味粉既公仔面 食完仲要屌我唔識欣賞，西口西面

唔係 要睇返你哋傾緊咩

空肚食早餐未

未，你呢？

我控制緊自己

成日都係咁要你就佢 定點?

我食左飯

瘦過正常小小啦
唔係好嚴重

港女先咁鍾意食拉麵
"男人一生，只為尋覓一個肯同自己挨麥記嘅女人"

唱緊k 好掛住男朋友

大排檔都得嘅我又

佢唔陪你唱?

40 kg?

下次叫我陪你啦

差唔多啦

佢去咗旅行

會比風吹走

咁真係好瘦下 我就肥過欣宜

唔使啦多謝

Solitude

食極都係咁冇辦法

-未

五月天，倔強

好多時都係要我就佢，都唔撚明咩拉麵，沾麵有咩咁柒好食，又貴，得個一片肉都夠撚膽收你百幾蚊碗 行過模型鋪見到特價百寧蚊都收左手無買，一碗無味拉麵就收我百幾蚊..話撚過食拉麵好笨7，次次講佢又嬲，話拉麵好好食，係我唔識欣賞 百幾蚊我食到5碗多肉米線啦傻閪

know that feel 想大隻少少 狂食食到想嘔都係得55kg

做緊，所以爽
我唔會俾屎佢哋

一齊幾耐？

55kg 都唔係好瘦姐

我調返轉 已經唔係話食好多野 體重直逼300lb

儲水式
沖完喇

多得你狂縱 香港先咁多港女

Yes 好鍾意呢個字

你返咩工？

營養師幫到你

地盤
今日第一日開工

瞓唔著

好肚餓呀

2年多d,大家學生

我聽日都第一日返

除咗拉麵之外仲有咩係佢唔就你
一樣半樣嘢食唔啱又好難反映事實全部嘅

點解可以就到咁耐

加一，冇時間學。
之前俾ex攞哂啲錢走，搞到我要借人錢去旅行，我都未還哂

世界有5種生物唔怕凍
1. 企鵝
2. 北極熊
3. 西伯利亞人
4. 熱褲mk妹
5. 儲水式熱水爐用家

因為未扑

一首歌時間

最美的願望 一定最瘋狂

即開即熱爐用家表示沖幾耐 幾時沖都得

願望？
想追返ex

sad but true...

我都要還卡數
比人氹左買nuskin
同埋借錢啲息

我
立即
_ _ _ _

都話我看透世事

買左咩product

唉，加油丫

共勉之

色字頭上一把刀啊巴打

有時迫我陪佢囉，有時返學返工好攰，但要我上佢到陪佢睇tvb ，我無聊玩電話又話唔係有心陪，迫我陪佢睇低能劇

迫我做外賣仔，有時要我買埋拎埋比佢食

成日發脾氣，一日5，6獲到唔撚知做咩事黑曬面

想減肥姐

冇哂人

仲係度

me

同巴打一樣長追緊個女仔

一路等緊人回 睇下你地傾咩

等ex，是否不智？

過晒去隔離post咋

是

你確定佢會返嚟?

相信，不會

咁仲等？

我唔知

on9

唔好放棄識其他人嘅機會

不再猶疑啦

點先令自己可以專心溫書

分手就一年
發生過好多事
真係差錢就結婚
一個屈尾十就走咗
仲搵人去我公司搞我

而我，唔知自己做緊乜撚。

做緊聖人

港女？巴打振作

聖人都會痾屎

但樓主我會返嚟

比個機會做更好嘅自己 遲啲就明

不，未見過世面嘅傻妹
俾人口言巧話就氹到走咗

其實聖人都會打飛機添 道德飛機麻

算啦

只係覺得自己嘅負面越嚟越負⋯⋯再係咁我怕自己會有事。

同我做朋友，包你冇事

鑽牛角尖係好難控制 我明白的
試下將諗呢啲嘢嘅時間用係第到

當日佢同兩男兩女嚟我公司話要上我屋企攞返佢啲嘢（我哋同居），我唔俾。佢同行有條女就話唔撚俾你有撚梗，我怕佢搞到我丫媽，所以俾佢哋上去，然後洗劫一空。

搶錢？
我ex都係仆街黎

我唔知算唔算鑽牛角尖，會有朋友問我感情問題，我亦都覺得處理得ok，但我自己就越嚟越怪。

仲洗留戀嘅?

攞鞋，外套，袋，ipad（極重要）

我ex都攞左部iPhone 6

我唔知，另一個自己會講“佢俾人教壞啫，本性唔係咁嘅，你哋一齊五年，又有過bb，唔通流嫁咩。”

部ipad有名星簽名

算啦
過左去仲諗黎把撚咩

屌巴打你唔好再追幾個post
溫書吧啦

冇心機溫 啲數好難
btw宜家熄電話了

有冇人？

好在攞得返部機

其實都就天光

冇，真係冇

飲左monster好精神
計到唔識又停左

如果比個機會你 你會同ex講乜

訓唔著
一陣九點要起身
係咪應該唔好訓

我覺得monster好飲過紅牛
而且勁過佢

呢啲做得好

對不起，可以再一次牽我手嗎？
我不會再用以前的那一套對待你。
我會努力去愛努力去保護，能相信我嗎？

仲未有人同我講你個名

我個名？

你地咩星座架

金牛

水瓶

係
仲未有人鬧我

蛇夫（算唔算？）
唔就人馬

唔算

但我唔似人馬

似雙魚 好撚煩
仲有我覺得你係女人
重感情係會比人傷害 講左咩自己參透下

想知水瓶諗咩 如果好鍾意一個人 你會點
參考下

會為佢死
利申 堅

你地住邊頭

粉嶺

馬鞍山 日日諗食咩諗死

我淨係覺得佢地真係好博愛 又對個個都好好咁

我覺得自己好矛盾囉

我都係
欣盛

聯和撚

係架
但成日比人hurt
好怕冷漠

怎麼啦

你住邊

做個fd呀，得閒出黎飲下茶

細細個住欣盛欣秀

咁你對鍾意嘅 同對其他有咩分別

我都係住欣秀

忙丫，日日返工⋯⋯
1月尾喇

你地一齊食早餐未

好的
咁點搵你呀

⋯⋯在家，右手玩手機，左手玩小雞雞

唔係唱緊k咩

係 不過聽緊人唱歌

line
june_chow1612

屌你

唔丫

好想下拍拖係咩感覺

利申: a0 毒絲

added

同我一齊

我都想同毒絲拍拖

咪同我爭，我快過你

現實無人會理毒絲

毒撚係唔會點發現到毒絲嘅存在